馬來西亞 吉隆坡 反送中遊行

喺馬拉嘅親戚會去

推

好多馬拉朋友 等我send 比佢地